成日電話sell人報讀個個英文試既人入一入

個個咩國際標準英文水平試，唔知點串
你地成功sell到人報讀有幾錢，
我差唔多一星期就收到一個電話，
到底你地收幾錢？
通常囡囡我會聽同傾下計，但如果係男就cut線

同佢講我英文5*佢仲問我要唔要報

佣就一個學生2000蚊
時薪就四丁幾一個鐘
係啊佢地自己人新入職果d都sell咖

利申做過一日劈炮

會sell 不過上去做個所謂嘅test同個所謂嘅consult傾兩傾佢就會收皮
利申 試過
屌你起碼都搵個勁啲黎sell我呀

2000

咁唔sell,坐到放工得唔得

佢地望住你一定要打電話